人民日報—靠自己本事買到口罩才配做中國人

新年流流 病毒想帶你回家
在那武漢酒家 哪管它有無野味
請你食隻蝙蝠 中咗冠狀病毒
你喺隔籬病房 你知道嗎

不嬲除口罩先係中国人